★麥格理：農夫山泉(09633)只值27元

麥格理指出，農夫山泉來港上市招股價為21.5元，相當於2021及2022年市盈率的35倍及29倍，基於2022年預測市盈率約36倍，予目標價27元，

great drop soon

即係佢未入到貨
升得

lm

呃貨

老貓只值＄0

唔怕! 我地有麵麵的$35!!

我覺得值2.7

同高盛話百勝目標$5xx同一道理
高盛揸百勝好多貨

連登仔話值$0

真，老麥燈力拍得住連登

唔一樣，連登係真係燈
佢係有錢想入貨，但覺得貴而出口術

falling

轟牙

業績跌

農夫山泉股價】農夫山泉中期純利28.6億 微跌0.4% 股價今早失守38元

西水2蚊都比多

其餘的飲料產品中，銷售收入均錄得下跌。當中功能飲料跌36.4%至14.5億元；茶飲料跌10.7%至16億元；果汁飲品跌9.7%至9.4億元。

乜隔離 =老散